真心波台唔係咁早訓曬呀

Cc台好活潑仲 財經台都準備緊聽日個市

細蚊仔先咁早訓

車仔啲閪波冇人睇

蓋青條垃圾訓到豬咁

愛華頓邊個教

阿古路

垃圾

系

辣殺

挑機？

樓主唔會訓

禾拖又豬

Yes 幾日無訓

瞓了

今晚再戰

算吧

蓋狗又訓左了

佢根本垃圾 除左識叫雞同講on9野比人笑 無咩用

happy friday都咁早瞓

N賓都訓緊 到4點幾就起身串77

Sleep is for the weak

等緊開波

死皇狗

無錯我係皇 不是拜

winner

Not u

who

me

on9

u on99

搞笑咩

等緊n賓

早抖

廢

N賓呢

Slip is for the week

訓哂👌🏻